壓中貨車搭棚竹 27歲女青衣墮樓亡

壓中貨車搭棚竹
27歲女青衣墮樓亡

港聞

0:00

【本報訊】一名姓范27歲女子，昨晨1時半從青衣長康邨康順樓高層走廊墮下，跌落停路邊的貨車車斗，內有一堆搭棚竹枝，發出巨響。保安員聞聲察看，見女事主痛苦呻吟，連忙報警。

現場遺下手機、鎖匙及拖鞋。救護員到場將女事主送院搶救，惜告不治。據知，死者有情緒病紀錄，警方現場未有撿獲遺書，調查沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

下次跳樓睇正位跳 唔係又痛一輪先死

一定要做到頭落地先，如果唔係

依家做保安真係冇番啲心理準備都唔得

係咪隻腳俾圍欄個尖插穿腳個單

公屋先多姐